Tulli Utja Pert Kuub ja laskis Hogodi Pawel Arman poia Mihkli omma poiaks kirjotada,selle tingimissega et se temma poeg on,ja siis tedda temma ea sees peab toitma ja wimaks matma.
Koggokonna kohtu pea Laes Moondo +++,Kohtu mees Roman Pehgme +++
